(逃犯條例) 撐林鄭 定 大劉

林鄭
大劉

投你老味

支持林鄭啦
引渡既野好人好者點會拉我

我諗，細劉想大劉死好耐！